想問下國泰港龍手足 有咩幫到手 可以點支持你地

放負撚
落井下石撚
雞蟲 我見一個block一個

想問下手足們 有咩可以幫手 睇新聞睇到好擔心
簽約果到好麻煩
我地做消費者可以點幫你地
好似tvb戰線咁？
一係搞聯署

比個payme code 上黎就有人工

港龍係俾國泰整死， 港龍人要報仇一定係搵國泰算帳

幫襯下

而家點

揾緊工，好多工都好多人爭

手足加油
搵緊咩工